[有圖] 呢款牛仔褲邊度有得買

鐘意果款roll腳

唔瘦好柒

Pin roll自己上youtube睇教學

出多d街，接觸多d野，唔好成日留係屋企啦Chung

我有條levis511係咁

笑話黎？

所有牛都得
答案上面巴打都講佐lu